大量五毛認證龍門

五毛好似執到金咁，但開分化post又唔用新ac，成功反面認證到龍門一直以嚟係中共最驚嘅黃店

五毛空群而出
瘋狂分化放負

起馬20隻風向撚上黎不停帶風向

大家小心

如獲至寶

有人問連登會唔會摺
點會，搵班五毛進駐咪得

班五毛狂開post 洗走71

屌曬佢哋老母

好似對面老登咁

手法一撚樣

同一時間九百幾個post

推